527係香港人既end game，終極一戰

可以預計班狗會重兵佈防
封前後幾個站甚至封島絕對有可能發生
27號國歌法只係為硬過23條時既部署test run一次
如果香港人仲未有以生命革命之決心
今後從此不再有勇武

大家可以考慮繼續做鍵盤戰士
簽下聯署玩下Twitter
又或者選擇真真正正行出黎
準備用鮮血與生命保衞香港
因為527會決定香港既未來

香港人，覺醒

標題可以好少少
係end game v38.0

等流浮山刀手落到黎應該就真係終極end game

佢封站咁點返工？

Push 俾多啲人睇到

日日都end
不如start喇

又end game

一日林病唔死，你有排都唔使諗會end game。

但你527俾狗搞掂，你就真。end game！

唔係叫人唔好去，但萬事小心，be water.

香港人527見

多你一個好多 雖然出黎未必有用 但唔出真係玩完

選舉近了
又end game

笑
Ver 101.01c

end完又end

我地end game既能力真係地球最強
次次都係end game

被人end
俾人end
是旦喇，做咗順民了

戇鳩 維尼死咗都唔會比你香港獨立啦

獨立左就係end game？

你要求都幾低喎，on9

咁你又講得幾啱嘅 比你支爆咗香港獨立咗香港都係死

你睇新加波當年獨立，捱左幾耐先有今日？